[又係德國] 漢諾威法院宣判，德國福士汽車公司必須讓極端分子復職

德國真係獲獲新鮮獲獲甘

漢諾威法院宣判，德國福士汽車公司必須讓極端分子復職！
由於參與恐怖組織活動和威脅公司同事，德國福士汽車公司於 2016年將 極端分子 Samir B. 解僱
據德國大眾公司指出，這名極端分子多次前往敘利亞參加聖戰，並是Wolfsburg 地區極端組織的成員。他還曾經向大眾公司的同事發出 ''你們都得死！'' 的威脅！所以公司為安全理由將他解僱!
//Volkswagen's lawyers said was proven that Samir B. 'was involved in the recruitment and support of Islamic fighters from Wolfsburg', and that the company had no alternative but to terminate his employment.

在審訊期間，福士公司曾提出補償這名極端分子65000歐元以換取他放棄復職的要求，但遭拒絕！
最後，法院作出判決: 德國福士公司的解僱無效！
福士汽車公司有義務一個月內將這人復職, 但報導指福士汽車公司正準備上訴...

其實個官都係極端組織既人

個官唔是奸細

Total verrückt!

德國國力係咪越黎越弱？

德國總有一日滅國

元首快D返黎打救德國。

德國由極右變成極左

德國真係垃圾國家黎

如果佢恐嚇同事點解報警拉果條友

大愛左膠 快撚啲亡國

德國

唔駛擔心，咁落去好快又會變返極右

痴撚線

為二戰贖罪啊

想知法官用乜理由作出呢個裁決
如果咁都唔炒得，要點先炒得？

The judge said VW had not been able to state that the 'operational peace' of the plant had been 'specifically disturbed.'

即係要等到條友炸咗VW間廠先炒得